而家啲燒鵝係咪同以前唔同左?

以前食開既燒鵝係好似燒鴨咁，齋睇真係睇唔出分別，可能調味料差不多所以連味道都好相似，只能靠肉質和油香來分辨
最近留意到好似有啲舖頭甚至連太興，啲鵝既煙燻味重左好多，我覺得好食過以前，究竟整燒鵝既方式係咪轉左？

燒鵝有SO味

你以前一直都畀人昆鴨當鵝食

去到深井裕記坐低堂食都會被人昆，算我唔好彩囉

Ching我建議你去驗一驗脷

深井裕記有咩感想